RESOLVER ERROR JQUERY

HISTORIAS CLINICAS:
+ buscar fecha alta y motivo de ingreso en datos paciente
!- pone fecha de alta hoy en prestaciones


PACIENTES:
- mejorar modal borrar
!- filtro de busqueda

HISTORIAS CLINICAS EDIT NO TRAE DATOS CAB
VALORES COORD TRAE CUALQUIER BOSTA
PAGINACION
CERRAR SESION

PROFESIONALES:
-arreglar error modal is not a function al guardar en editar (ESTA PASANDO ESTO AHORA?)

VALORES COORDINADOR:
!- guardar el mismo valores para todos los coordinadores x financiador

FACTURACION:
- facturacion coordinadores
- pdf financiadores y coordianadores
- deshabilitar boton pdf hasta seleccionar filtro
- controlar IVA (10.5) - van todos con iva (chequear si tienen SI/NO)

PRESTACION:
- borrar Kinesiologia y chequear valores de AKR/AKM/DLMT

ALERTAS
+ cambiar color segun cantidad de dias
